Youtuber譚杏藍真係好撚樣衰

[img][/img]

個豬閪樣 想呃邊個

2016

2014

對眼咁靚 但個鼻
𡁻曬

恆仔

邊忽靚

乜你對眼好撚肉酸咩
條女之前化到勁濃對眼都仲咁撚柒
個鼻都郁過 而家懷疑對眼都...

五官入面最好睇係對眼 如果要搵既話

明明之前d女朋友都好靚女下 ....
今次揀個咁特別既 .....

求以前d女友ig

呢條女

懶人包

個鼻有整過

後生有幾分似吳若希

把聲又難聽 個樣又柒

人地夫人嚟

Paul哥好慘

但⋯短髮女最好砌

冇忘記過youtube丐幫幫主

咩邏輯

譚杏藍本人留下一個負皮

有次行俾fd拉左去行週末衣櫥 係我身邊行過
Lm 個妝濃撚到 睇落一啲都唔靚 又假
終於明點解啲女人買相機要美顏

好撚柒 死唔斷氣

老老實實，柒就唔係柒，但陣八婆味出哂黎。

啱啱睇完個喊片，假到啊

份人真係好撚假啊屌

仲未有人貼 多謝你 不過我唔要 張gif

好撚樣衰，唔明點解會有人鐘意

塊面又大又扁成塊餅咁

陣亞視味出曬黎
Btw無人講佢心燒食堂單野

其實幾慘, 做咁多鳩野都仲係唔紅
仲要以為自己好紅嗰吓先仲慘

亞洲星光大道果個？

嬸味什濃

好樣衰

佢之前同班youtuber一齊去韓國活動
好似同班人一齊排斥其中一個靚妹
最後連搞活動個網都冇post個靚妹既相

一把年紀都咁小學雞

大陸妹？

佢最討厭唔係樣衰，

係果種用心機計算完再扮出黎既傻閪格，
自以爲係真性情傻大姐，
其實把聲好刺耳好煩膠，
好似長期食左忽得咁，

好心成三十歲人，咪扮小妹妹啦

雞？

正皮

究竟譚杏藍幾時會比仔飛

推爆埋呢個po先啦

唔算話好靚，但唔算樣衰掛，當然落左妝我唔知啦

呀嬸級數冇咩討論價值

把聲真係趕客

塊面四方形

明顯

塊面起角嘅 依加係咪削過黎

佢塊面方到好似個盒

把聲先係重點
重點難聽

大家好 我係小花

究竟佢幾時收皮 好撚柒

MK ding呀嘛
阿Hana姐以為自己真係一姐咁款 西面西到呢

佢舊時仲讀緊書係coser既時候其實個樣ok
個時佢著婚紗真係j死人

仲有佢唱歌真係好難聽
個唱腔好撚做作

photo please

自己睇下 甩難啦 條女咁柒 個名先啦

對con咁靚 但個眼
𡁻曬

之前有次係某一個活動場地返pt
見到佢同miss hunny
因為工作需要所以要同d artist/youtuber打招呼
Miss hunny即刻有禮貌地say hi
但譚杏藍係黑面 跟住我講左第2次hello佢先chok個勁假既樣hi返我
屌 你估我好想同你say hi咩
不過連登仔反完又點 成日都越反越紅既

利申: 不嬲都唔鍾意miss hunny同譚杏藍

逃學威龍mk ding

老牛聲

而家3個負皮
譚杏藍一個
司徒夾帶一個
恆仔一個
啱數

愛的沙灘日

記得之前明明啲人話佢好靚 宜家點解變左咁

有冇人覺佢似大姐明？

屌 經典 果陣追擊大佬b都有人po上黎 好柒呀暗星

八婆

磨牙

硬係覺得佢有整過 但係又講唔出佢整過邊一忽

點解恆仔要揀佢

把聲都好難聽

面 鼻

鼻咁明顯

摩牙摩牙

點解dingding比人排斥

ding ding真人好閪
有friend係佢同學 佢都話冇乜人鐘意佢

下爬都有

唔怪得佢唔癡其他 beggar 去癡Pam

睇唔出mk丁會比人排 佢都算業界入面出名果幾個
如果係真 爛花真係乞人憎過mk丁十鳩幾萬倍
希望恆仔睇到

整完都咁撚醜

扮撚哂野

Mkding依家上位 我真係睇唔化
書又讀唔好 sue完全係佢貴人
帶佢上咗上流 出event帶Chanel 袋

人醜點整都醜

mkding自己都有話佢以前性格好差
但我睇佢後期d vlog都唔覺佢好黑人憎

佢返中學同老師講自己月入3萬

20歲已經有3萬
Youtuber 真係易搵

丁丁好樣衰 又成日扮韓唔知扮乜春 韓國做乜佢又跟住做 好撚反感

其實真心分享嘅都算
最撚憎啲youtuber當自己啲followers係籌碼咁

Bethni係最好
其他冇乜邊幾個好

做beauty youtuber 同做雞差唔多
賺青春錢 無技能又無學歷
每年咁多妹妹發明星夢長江後浪推前浪 無人氣就玩完
上一代beauty beggar 大西萍 幫主 水魚都無人睇啦

漂白

屌你班仆街幫人上位做乜9
無人想知佢係邊個
得啦知啦
佢又樣衰又柒啦
開夠post未呀

而家係得返幫主花仲會出片

有無唱歌唱到好似忍尿個條片重温？

水魚仲有喎 都唔少views
見到咁多人仲比佢地呃 真係
其實得萍姨係真收皮
當時最紅係佢 仲要開埋實體舖
上得最高係佢 跌得最甘都係佢
我諗除咗譚小姐 無一個夠佢當時搵得多

好噁心，之前唱衛蘭首歌唱到好似食左屎咁

好撚憎佢 督眼督鼻

有咩好討論
一陣又中魔咒

個陣my ding未算好top 個d 加上個陣真係幾mk 另一個post有

好波

收皮啦屌佢老母 佢知唔知咩叫vegan呀？唔係vegetarian呀
10月去茶木食啲奶製品1月就話自己做9個月vegan，屌
仲有vegan唔會用啲動物測試嘅化妝品
收皮啦阿嬸

人地連dragon都唔識串，
又點會識分咩係vegan同vegetatian呀

我素你老母啦臭西，去完Singapore食完肉仲話自己係素食者

屌你老母成碗肉喺你面前呀 素食者

食肉絕對無問題，但扮食素就好撚虛偽囉屌你老母

啲豬好慘呀，點解要俾人煮黎食，仲要係俾呢條扮哂野嘅八婆食

水魚幫人紋眼線個啲添 幫襯佢呢啲仲危險去美容院
佢又係得閒會幫妹妹「義務團購」添

佢個樣就咁睇冇野
但個格搞到佢個樣好八婆
三個字，冇氣質

巴打你對樣嘅要求都好低下

我覺得最神奇既，係我望第1頁咁多張相，張張相都唔同樣

我就真係認唔到啦

好賤

呢樣真
好多張我睇極都唔覺係同一個人
同隔離post巴絲同一個問題：究竟平時衡仔點認佢

有人屌過佢
佢過有d係食素前拍
有d 係扮食 無真係食

頭幾張相成個若雞咁既款

狗也不屌

啱啊

好撚似

成班學生妹跑去俾錢MK公廁港女洗
Mk丁以前我同學 同級
佢之前留過班 講野似足港女
真人同佢既自拍兩個樣黎
真人又大份又寒酸味重
我真心唔明佢有咩化妝技巧學
佢讀中五叫出名少少個陣已經將PR送既野
送俾班主任

咁佢身為一個素食主義者
點解唔大聲屌柒佢啲sponsor宣傳肉食主義呀
佢連人地結婚都要大聲話隻豬俾人食好慘架喎

More

咁似若雞

好撚假 完

佢連 Fighting 都唔撚識串呀 之前都佢首歌俾啲學生打氣 屌你去美國掛著做煙剷吸毒 唔撚識串字？

無錯！

又要賺廣告費又要扮食 自己唔識揀job做架? 素食者知個廣告內容有肉嘅咪推撚左佢囉 又要賺又要扮又要拎貞節排方

有錢賺唔賺埋佢咩 暗星拜金架嘛 所謂vegen咪令自己睇落高尚啲囉

二十歲就有三萬幾一個月 唔怪得成日去旅行

講到尾 我都係提子緊人
人地十八就月入三萬幾

唔係哪來錢去旅行
都係個句多得傻鳩們唔少啦

唔怪得一年去幾次日本幾次韓國啦

好想知佢點解可以同sue咁frd

好提子 咁好揾

搵到同路人
我一直覺得佢好似大姐明

唉 只可以講命生得好

個鼻高咗咁撚多，佢有冇認自己整過容

而加到雪姨

佢都有自嘲過似大姐明

其實只要你地份人賤啲，呃人當食生菜咁
可能你都可以架

想知多d佢嘅野 大家差唔多年紀
但所有野都差天共地 之前見到jade以為25歲左右
點知你問我答發現同自己差一兩年 21 2歲咋！
而加仲on99讀緊書 諗緊返咩工 傻下傻下
佢地就一星期去幾次旅行咁

Cannot agger more

Xanga未執仲多野睇
同佢visual rock 男朋友玩震蛋之類的

年紀小小已經咁open

想屌

mkding一識新fd就唔理bobo，最撚憎呢啲人貪新厭舊

佢個面型好核突

Jade屋企真心有錢 唔拍都洗憂
但mk丁係做youtuber先咁有錢

jade個樣好老
一開始都有睇佢同minnie d片
感覺佢地唔係名牌唔用咁 其他牌子就睇唔上手咁
佢比我感覺好bitchy 反而minnie人好nice

不如集中屌柒暗星 其他begger可以去召集痴線西都講

個臭閪幾歲，個樣好撚老

好似28，但已經成個師奶咁

講得好 正豬西

一聽把聲就知係煙剷 隔住個mon 都覺得臭
真人D皮膚一定超差 成日soft 鏡soft 到

望眼山與水依舊 無盡的天高地厚

youtuber最柒既一定係yaki姐

月入3萬

佢係咪大陸落黎架？
唔知點解有陣土味

仲有種廣場大媽嘅feel

佢媽講野有鄉音

成日以為自己係女神

以前返工見過minnie 佢好閪面
可能因為我一開頭唔認得佢
後尾佢走左 同啲同事再講返起先知係佢

Yaki自從同胡迪男友分手之後 正常好多
佢最近啲片睇得出佢成個人唔同左又冇以前咁臭串
不過佢而家個男朋友個樣真係唔多掂

個fd仲靚過佢

屌 佢高啫 唔覺大份
你係咪瘦撚到非洲 又矮到爆炸嘅女仔
同埋 佢都話自己中學比人杯葛啦
你洗唔洗咁講人

好撚虛偽

佢兩個拍埋一齊顯得譚杏藍個鼻好豬

好過陳展朗個膠樣
以前啲post好似見過話佢地分手因陳展朗玩3p?

留名 等睇收皮

推

眼鼻有整 仲有咩

more

好似係胡迪帶左條女上以前間舖到扑野 俾yaki知道左？

但又會停期po相話真友情乜乜乜

個鼻有排食

定期

打到宜家咁嘅撚樣

護主狗

咁佢果時真係除左個鼻都算係咁
搞到而家成個師奶樣

More more

啱呀，入黎想睇暗星啲野，點知都唔係講暗星
完啦好嘛？

洗鳩佢fb啦 係連登講有撚用
狙撚死佢

你地想知 去召集痴線西到講啦
呢到係屌死譚杏藍

召集痴線西(2)

貼link埋俾佢地先，廢事等陣佢地唔識去又繼續係度講

你係MK丁?
唔撚話得佢?
MK丁正垃圾

咁個miss hunny算識做少少 但我都係兩個都勁憎

好mk

仲有冇嘢爆

唔係話仲要帶其他女上個fd開個間性玩具店扑嘢？

咁公道d講我都覺得唔係大份係高

做乜冇啦啦搞人、？

我friend係話mkding拍片+對住其他youtuber嘅態度 同喺學校係完錯相反